有無人成日一包飯素就可以當一餐？

撈落白飯度食

飯素好貴 有米

方便

有米

懶